見此post唔入黎今年全家冇運行, 出街俾車車死

正評: 死全家
負評: 成家有運行
唔回: 成家逐個生癌死

留言鬧樓主屋企or樓主： 一世無運行, 返
工俾老細調屎
忽， 你老豆老母

直線呃腐皮

祝各位新年富貴冚家平安富貴榮華 做返 支那

利申: 05年出世, 連登低質會員

Push

直線負評

點解咁想做on9仔？

冇得解， 因為本身係

ON9

暗考十

屌你老母

##cn

正皮樓主死全家都唔錯

( Show Blocked User - on99屌喇星 )

赤口

負皮

...

。

被老細屌屎忽

何必呢

推番落樓主度

哈

你真係好弱智，事實嚟唔驚你咒我

唔止屌你老母，仲要屌你老竇，屌曬你全家

.

好煩

push

回lo

你老婆生個黑人

為咩呢

收皮啦樓主睇死你花柳生上眼，冚家俾印度佬輪姦

Yo yo-yo

Y

Thanks

ok

新年就想比人開年

on9

屌你呃負皮

有人回呢個post既樓主會受晒所有衰野

都算有新意

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

有病及早求醫呀樓主

?

祝樓主今晚一睡不起

傻傻地

jm9

屌你老

〇

....

樓豬死先

Hide Blocked User - on99屌喇星

咁低質
Adore

Pk la u

收皮啦05年

反彈

Show Blocked User - on99屌喇星

可
可

可
土申可

啱啱好柒柒柒

祝樓主長生不老
地球死太陽系宇宙熱死都唔死，用身體感受宇宙嘅奧秘

0102

..

你以後單機啦！木嘴

笑撚死

hi

,nkno

( Show Blocked User - Me係鬼仔 )

try

唉屌

vdhvdu

҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜҈̑ͥ͏̍͜

Hdjnber

Gbhj

Jdjhrjri

kenf

grgrg

ashqwhrhoqwf

仆你個街

fpoejfoe

kvkhckycxjx

-.--.--------.-_---___--

：（

D

fbfbfdfd

巧驚驚朱

On9

F

黑洞

樓主好橙

樓主好好人 應該好快生癌 盡早回歸天國

樓主，我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

靚仔

碌左個一蚊入嚟 走先

唉我屌 又會比我睇到
已經唔記得自己有冇留言
屋企已經有癌症病人⋯入到黎見到你咁講成個人頹晒

sorry 之前飲醉酒亂開post

k

〇手

埋土

Lm

場記住

你話我無啦啦入嚟黑洞做乜鬼

wet#husky

haha#husky

…

屌你

HI你老母死硬膠

fuck you~

Testing

Hello hello

hello

樓主靚仔

唉

反

pish

不好意思

正

這樣做對你有什麼好處

OK

閱

hah

爽

唔洗客氣

去死啦

#lm2xm
bang#lm2xm

百無聊賴，入黎祝冬至快樂，飲杯

#hi#lme

1

Bbb

正常少少啦

Jm9

黑洞真係全部係伏

Blocked

好彩冇手快快正皮咗先啫，見到依個Post就知係時候停一停唔睇連登住

Pk

好伏

恭喜發財

fk off

推

你老母好多人愛

💀

onlun9

行運啦

行運啦
樓主咁大愛 千秋世代做支那人

負

j

Joke

有人鬧樓主：屌你老母 你生仔冇屎fuck 全家含福啦dllmcfh

屌你老母 出黎我打柒你

我愛樓主

= =

原來係小Dee Dee

好啊 死全家 怕你有牙

點解係黑洞開?

可唔可以叫隻顛狗 雷奧阿帕基 唔好再侮辱英雄片？

樓主好靚仔

幫樓主正皮左

樓主好衰

on9 but love it haha

2

死傻閪

：）

he

寧可信

閘住反彈

無回頭

呢年應該係人生最黑暗，完全唔驚你

［member] [/member]

我立即屌你老母

[member]#whip#pig#whip#pig[b][size=6]test[size=6][/size=6][/size=6][/b][/member]

ON9?

反彈返去樓主到

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

agger

p牌仔

屌

推到林鄭見到

On99

唔like 吹咩

垃圾post。

就黎開學啦
祝大家學業順利
爭取DSE高分
ASSO/HD 爆GPA
大學順順利利

就黎開學啦
祝大家學業進步
爭取DSE高分
ASSO/HD 爆GPA
大學順順利利

收皮啦p仔

無

[member test member]

百無禁忌

絕對唔可以淨係得我睇到
一定要比所有覆唔到嘅警犬睇晒

Fuck you

dllm

回

😂

大佬我P牌評唔到分

煩

好窮

姐好笑啊

Send個post俾popo